{# -*- coding: utf-8; -*- #}
{% load common_string %}

{
  \newcommand{\awardsheader}{
    \multirow{1}{*}{\shortstack[l]{\textnumero\\ п/п}}
    & Сотрудник МГУ, получивший награду (ФИО,  уч. степень, уч. звание, должность)
    & Штатный сотрудник или совместитель
    & Тип/вид награды (почетный орден, медаль, премия, диплом, \ldots)
    & Дата получения награды
    \\
    \toprule
  }


  \renewcommand\thetable{%
{{table_number}}}

  \begin{longtable}{ c p{8.0cm} p{3cm} p{6.0cm} p{3cm} }
    \caption{Зарубежные и международные премии, награды и поощрения, полученные когда-либо сотрудниками МГУ.} \label{foreign-awards}\\

    \awardsheader
    \endfirsthead

    \caption*{\tablename~\ref{foreign-awards} (продолжение): Зарубежные и международные премии, полученные когда-либо сотрудниками МГУ.} \\
    \awardsheader
    \endhead

    % end of header

  {% for row in data.cursor %}
    {{ forloop.counter }}
    & {{ row.man_name|escapelatex }}
    &
    & {{ row.award_name|escapelatex }}
    & {{ row.f_award_date|escapelatex }}
    \\
  {% empty %}
    \multicolumn{5}{c}{Зарубежных наград нет} \\
  {% endfor %}
  \bottomrule

\end{longtable}
}
